我覺得虐待學生營班賤種教練只不過係打份工

以前有人入啲唔知乜撚訓練營，
教練叫大家圍住成個場跑圈。
因為岩岩落完雨所以地面濕滑，
咁有人跑步唔小心跣低，腳有少少損左，
教練帶佢去處理下個傷口。

教練個上頭中年婦見到，即刻問責：點解個學生會損左?

條哥哥仔即刻淆晒底咁嘅態度語氣卸膊：係佢自己唔小心跌親。

我而家覺得其實呢班所謂教練咪又係讀唔成書，求其搵個course讀，之後入行呃飯食。

佢地對住老細咪又係狗咁，驚冇左份工丫嘛，淨係識蝦細路啫。

見到惡過佢，高級過佢就縮，見過細過佢就郁。

仆街，點解要驚呢啲人

因為你嗰陣係一個不懂事嘅細路
揪又唔夠人揪